陳雲 真係我地既青山神仙

日日抽水 10下賭大細 9樣唔撚中
1樣中就講撚到大大聲 日日唔食藥 精神病發作

條撚樣6月8號叫人唔好去遊行添架

咩人叫你流水 咩人叫你陣地

手足不如真係數下佢點十樣得一樣中 一野收佢皮

幾時先有人list中左邊1樣唔中邊9樣

數過 十樣中九樣 得一樣唔中

樓主戇鳩仔，blocked

啱啊

睇錯，應該國師戇鳩，sorry

其實極度支持手足整一個圖鑒同埋list

講下佢有邊10樣中左1樣

獨立調查還國師清白直接收我呢啲雲粉皮

想知